輿論風向完全被引導去錯重點

蒙面法唔係主菜
其實非法集結仲重罪
----------------------------
非法集結罪最高入獄5年

非法集結罪，原自香港法例第245章的《公安條例》第18條，條文指凡有3人以上聚集，並作出擾亂秩序的行為，或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致他人認為該集結會破壞社會安寧，或害怕他們會藉此激使他人破壞社會安寧，即屬非法集結。

控罪的最高刑罰為入獄5年，但一般涉及示威的非法集結罪，多數在裁判法院審理，即入獄也多不會超過一年。
----------------------------

其實個重點係為左借推蒙面法
淡化大眾對緊急法既反應
個個講蒙面
淡化左緊急法個震撼度

緊急法先係主菜
要推蒙面法 一定係經緊急法
冇第二條路

而家個個討論蒙面 緊急法暗渡陳倉
緊急法入面有...宵禁令+蒙面法+延長拘留

想像下佢唔係話推蒙面係話要推緊急法
大家完全被引導左去錯重點

都係嗰句，死都有人預咗，暴動已經十年，加多一年兩年仲有人會驚？

翠林街市管理處公然打壓 榮光歸港變禁歌

【重要】謝振中張綠卡

我是一名駐守新界北雜差

係呀 所以根本冇意義